好大的風

係咪有颱風？吹到我屋企啲燈都熄哂。
有冇巴絲屋企都係咁大風

呼呼呼

對唔住大力咗

呼呼呼......冬天點解會咁大風.....關哂窗都聽到風聽

冇風

行番去完全冇風